一人一間只做大陸人既店鋪

1. 許留山
2.優之良品

未有咁多支那人既時候，都會幫襯佢地
之後多左支那人買之後’優‘d野變晒超級大包裝
無晒細細包裝

名創優品

絕味

旺區LED藥房狗

莎莎

土瓜環果間柒碌富源酒樓
Dllm啲大劣閪之前成撚日塞撚住條路
依家執柒左

果間乜鳩曲奇

九龍城碼頭果邊荼餐廳

兜口兜面同你講殘語

所有做團餐嘅垃圾酒樓

龍城

好似叫Jenny